---
title: "Date e prese"
date: 2010-11-24
draft: false
tags: ["ping"]
---

Puramente di passaggio: come mai i chiaroveggenti che hanno annunciato la disponibilità di iOS 4.2 per il 16 novembre e poi per il 24 novembre non potevano raccontare le cose come stavano e scrivere da subito 22?